兩款女朋友，你簡邊個？

正評A女
負評B女

A女
單身嘅時候冇貞操觀念，有幾個固定SP亦會一夜情。
但一旦拍拖對戀愛關係無比忠誠，會自動自覺斷哂所有男人聯絡，勁乖聽哂你話。
比超過三十個男人瞓過。

B女
鍾意玩，唔鍾意比人管，會同男人曖味，你永遠唔知佢有冇帽你，好多異性朋友，有收兵傾向，公主病港女。
初夜比左你。

關我哋撚事咩

揀唔落

兩座公廁
揀唔落

做咩慘到要係呢2個女仔入面揀個

2個都唔要

咁快諗定幫人埋單？

A 女，不過如果我見到單身時候嘅佢咁濫交，會唔會追佢都成問題
不過點都唔會揀 B

咪又係雞

兩個都要, 不過中出即飛.

😂

拍拖咪OK
結婚一定唔會
出親街都遇到中出過你老婆既人 你都咪話唔爽

真心 過去既嘢無乜所謂
反正自己都唔係乜好嘢

揀自己打飛機

其實打錯，A未同我一齊

不了

問下啫

娶妻求淑婦，愛玩爛浦公廁，不了